床上的9兒

times go a second and a minute
I still on99 lying on the bed
what should I do

一刀斬斷煩惱根

劣根

大佬呀 攪咩呀
唔好跳落去呀

Ms Leung
會唔會遲咗啲